「和你shop」被控踢警，罪名不成立

網民於去年 12 月在沙田新城市廣場發起「和你 shop」活動，期間發生警民衝突，20 歲大專生被指在其他人襲擊一名警長「搶犯」時，腳踢該名原本制服示威者的警長，被控一項襲警罪。裁判官李志豪今（23 日）裁決時稱，呈堂片段未能指出被告施襲，警員觀察有誤，施襲者可能另有其人，遂裁定被告罪名不成立，當庭釋放。被告聞判後眼泛淚光，與女友相擁，庭外舉起「五一手勢」，寄語港人：「繼續加油，唔好放棄。」...

幾靚仔

ok 下一步眾籌打民事

好人一生平安

黑警濫捕冇後果

相由心生
你睇下班奶共藍絲

班奶共藍屍啲樣個個食左過期春藥咁款

告返佢鳩告

警長好似特別狗咁

又濫捕濫告

正確講法係
從來唔狗唔陰濕都做唔到呢個位

推

誣告唔使有後果

Push

冇件正常

細良有解釋過 警長係最仆街

最老屎忽又無得升

仲好多假博士假律師